大聲公同冷氣軍師同三毛入黎

我屌你地老母

與其屌人
不如解決下問題
解決資訊混亂問題係依家要諗既野

解答下點解前線又話走又話唔走同點解決

搵人有組織傳送訊息

好心你班大聲公/冷氣軍師人地前線企最前正面面對警察都未話撤退 你地就喺後面擅自幫前線做決定做乜鳩啊

點解次次遊行都有啲唔知邊度黎嘅奇怪人自己搭個台出黎用大聲公指揮人群？唔係話唔要台咩